點解面豬登會叫面豬登？

塊面點解有個豬登係後面？
豬登係咩黎？

善心打破0回覆